
Instalar como administrador 

1 - Instalar na máquina Appium Server  de forma global
Comando: npm install -g appium

2 - Instalar appium-doctor, para verificar esta esta faltando alguma dependência do appium
Comando: npm install -g appium-doctor 

###########################################################################################

Dentro do projeto 

Criado arquivo de dependências de Ruby (Gemfile)

Para instalar as gems rodar o comando: bundle install

Após instalar as gems e der problema na "eventmachine", rodar o comando abaixo:
gem uninstall eventmachine (excluir todas as versões) e instalar novamente 
gem install eventmachine --platform ruby


###########################################################################################

Conectar ao servidor do Appium 
Comando: adb devices, irá listar device conectado 
Iniciar appium, comando: appium





